認真問，在香港監獄讀碩士我聽過，讀博士，可能嗎？如入冊前搵到相應老師的話？

因為係監獄生活規律
無誘惑
可以集中學業

點收Data

碩士係咪都係開大? 開大都似有博士課程

博士唔係話讀就可以讀,係監獄點做研究

個D係taught master

要讀博士一定要M.phil

概念性論文
文獻update就得

或者，搵朋友幫
書信紙本可以通過

咁點present論文?

研究概念咪得
一樣可以砰地一聲？？

呢個係重點 .... 坐9年，放監
咪去oral defence ?? 得唔得

拍片又得唔得？
每年監獄都有個頒獎禮，果段時間？

社會學研究監獄既
外國有人試過特登入去坐幾年

做監獄research

唔一定